大家覺唔覺得要Trump制裁幫支那提供CCTV零件嘅Cisco?

正：支持，發財要立品
負：唔得，會搞死美國經濟，同埋干預自由市場
今次拆Spy Cam，做得好好
更加發現有美國公司提供零件同技術
而Cisco更係幫兇
我覺得Trump係時候要做野，一來收緊對中國供貨
二來，直接懲罰Cisco提供零件做損害人權嘅用途
咁樣會令到美國商界有所警惕，更可以令佢地收聲，唔再反對貿易戰

cisco nvidia

Cisco唔係授權中國生產既咩？

咁佢用華為仲麻煩

我張ccnp ccie咪88

咁佢知道個用途更加要取消授權

推

轉考huawei